thei Bse vs asso grad

應該繼續讀上去定係出嚟做嘢？
我見thei bse仲未有hkie認可，但係asso grad出來又好似無乜用
Thei Bse 正評
出來做野 負評

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?